其實我哋都可以攪清潔香港行動

再重新上色

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929/101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：維園 12pm

>>>入group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!